자꾸 아찔한 이 느낌 위험한 이 느낌

내 손을 꼭 잡아줘

확인

그래 너 때문에 매일 즐거워
조금 서두르는 것 같아도 baby

講中文ok?

roller coaster

I need your love oh oh
I need your love oh oh oh

I want you
흔들리지 않게 조금 더 뜨겁게
나를 꼭 더 안아줘

波波

넌 roller coaster 喔牙 啊呀
Roller coaster 噢 哇牙切 啊呀
I need your love 喔牙 啊呀
Baby your love 噢 哇牙切 啊呀

負皮的都是a0

你們還不知道，什麼是愛！

又喵樹？

叫清純春

오늘은 왠지 잠이 않아요
집에 가기 싫어요 이렇게있으면
DDDDDIA
오늘은 왠지 괜찮은 나이예요
내곁에 항상 있어준 바로 너 너 너

woowa woowa🤩

10個毒能默默留下負皮

빤히 바라볼 때 가슴이 떨려

아닌 척 해봐도 뻔히 다 걸려
😳

니 향기 너무 좋은 걸 더욱 sweet 하게
(가슴이 두근대 내가 왜 이럴까)
Oh 이제부터 나는 너 밖엔 안 보여 love4eva

내 콩팥까지 두근대 아픈 것 같애
(이젠 내 마음을 숨길 수 없나 봐)
Oh 달콤하게 점점 중독되어 버려 love4eva

作死你
小妹叫春搞事！？！

Come on come on baby tell me your story

一齊心心眼好過叫春啦

Darling is you woo
아직 넌 왜 눈치를 못 챘니 넌
Mr.애매모호 날 헷갈리게 하지 마
(ooh ooh ooh ooh ooh ooh ooh)
My love is for you woo come on
왜 자꾸 내 맘을 몰라주는 거니 왜
oh Mr.애매모호 날 갖고 놀려 하지 마
shoot shoot shoot shoot shoot
shoot shoot shoot (hey Mr.)
꼭 꼭 숨어 머리카락 보일라

撚識睇牙 你老味臭閪

너는 멍청이

我家小蜜蜂

weak 刀

經經係好野黎嫁

snapping 好聽d

우린 매일 아침 비슷해 Wake up
우린 지금 어디에 있어

我最鍾意佢作果首yesterday
佢幫the boyz作果首지킬게 勁有佢嘅味道

西巴奴馬

Roller coaster
中我心情多d🚬

kimochi

打咩打咩

身高仲要啱啱好攬得住

減返鞋墊應該攬到

넌 네 생각만 하지 그래
뭐 그게 참 당연한 듯이
어리석게 너에게만 맞춰 왔던 게
날 괴롭히네 마지막까지 외롭게 해

I love you, I need you
조금씩 너에게 빠져들어
I love you, I need you
내게도 사랑이 시작된 걸
날 좋아했으면 날 사랑했으면
널 보고 싶어서 또 볼 수 있도록
바보처럼 니 생각에
또 하루가 지나가

piano man正d

질질 끌지 말고 헤어지자
그래 오늘은 꼭 헤어지자
그만 미워하고 더 후회하지 말고
그냥 미친 척하고 우리 헤어져 보자
사랑인척하지만 너와 나
이미 다 끝났잖아 되돌릴 수 없잖아
맨날 말로만 끝내자 말하면 뭐 해
질질 끌지 말고 헤어지자

無啦 鍾意表達臭雞對男人嘅唾棄同思念多d

nine muses 果d正d
drama都唔錯

怨婦歌點會冇sistar

더는 할 말이 없어
다른 이유도
어떤 변명도 난
의미 없단 걸 알아
끝이란 게 다 그렇잖아

이젠 180도 달라진 너의 표정 그 말투
너무 따뜻했던 눈빛 네 향기까지도
정말 너무나도 달라진 우리 사랑 또 추억
아직 그대로인데 난
이젠 180도 변해버린 지금 너와 나

哇
我扮下叫春就露曬你地班偽韓mk底

樓豬真漢子

收皮！！！